Just a Simple tree Structure
- daca stai sa te gandesti, un tree poate fi asimilat cu un LinkedList

- adica are doar un ListHead, adica Root of the Tree
- si in loc de ListNode.next() - care intarece doar un ListNode
    - un TreeNode are node.children() care intoarce toti copiii directi
